隻game真係J到停唔到

整左幾個dream girl
得閒嘅攞去駛 幫手J下

呢個自己整嘅

呢個堅 download人地嘅

有人有玩就share下

illusion 新作？

可以玩咩？

唔新啦下話? 新果隻唔係月未出咩?

唔新啦
honey select
不過確係正野

自己整公仔H
好多組合可以試
啱啱的起心肝整個鬼妹上來share下

有冇mod介紹

新果隻冇乜興趣
主題唔太like
HS正D

網上好多seed死哂 樓主有冇

對唔住呀我買正版
不過我之前搵mod都見到有megaupload link 仲work嘅
幫你留意下

放多幾張先
呢度唔係成人區 所以我揀啲唔太露嘅衫先cap
大部份公仔都係自己慢慢整

正版係咪amazon jp度買

整個大波熟女ok?

dmm dlsite

dmm 買

冇問題 本身都有
你真識食
整左俾個PNG你

好似幾正wor

你想youtube 睇下啲動作
講真堅正

有未大大

未返屋企
保證出貨俾你

今日有新game seed但係down左開唔到

依隻game點玩3p

隻game咩名

玩左成個兩星期
j左幾次都好正

玩緊

呢隻真係玩極都唔厭
永遠set 討厭或者抗拒狀態開始玩
最後好感完成

咩名 好似好正

一定係custom maid 3d2

cm3d2都好好j

有得控住黎屌
等你放seed

2隻都玩過 好耐之前
Cm3d 係玩任務， 調情個d 既， 計晒日子賺錢咁。
呢隻就整完人即扑， 同堆人真實d 但對部機要求好大

玩到兩條女同一時間搵你扑野就可以
後尾你越黎越多女就會發覺老是常出現

英雄所見樂瞳

想買

買既話一定要玩埋VR

人類滅絕計畫

cm3d2玩到咁多下叫你拎條女比人屌賺錢

你盤生意根本就係賣你D 女賺返黎架咋
叫佢地去接客先有錢

我冇做到

係咪honey唔知玩鳩

lm

隻game叫咩名

估唔到仲有人講

之前整左十幾條女出黎
但入game屌左幾次就無乜心情再玩
我覺得隻game其實最好玩係造人，屌反而其次
造人個時間仲多過入面屌女

咪話我唔益你地
Rod12

有無新絲襪mod?
原版絲襪好on9，腳趾位好似裸足咁一隻隻
呢樣反而play club好過佢

Roy先岩

好似illusion有隻變埋戰棋game d人話好好玩

呢隻game叫咩

識玩梗係由最低好感(討厭或者抗拒)開始玩
最後佢自己忍無可忍黎搵你扑野
果種征服感

巴打你d mod邊度down架?

最新果隻仲痴線

好想佢出人工少女3

出佐有冇十年？

估唔到有同好
啱啱down落黎果個星期丁到虛脫
頭一日仲打左7次
等我放工share我啲女女

btw 有無巴打搵到露underboob嘅校服?
想要似DOA5 不知火舞果套咁

整完有咩用?

做咩

但唔識日文

啪啪啪

down完粒seed 唔識睇日文
有冇漢化

其實唔難
呢隻我玩晒喇
巳經玩緊岩岩出果隻

大波雛田

淫賤精靈

聽都聽到大概
有語音 睇就未必識

可能要滑塊補丁, 唔係會走樣

又要睇swordart表現

wrong po sor

巴打上網買定買實體

pso 角色創建都可以抽出來出game

有d plugin裝唔到 加冇咩心機砌女，
棄左，係好玩既

人工少女4我估佢想講

隻人工學園真係

係sukebei 搵到個25gb 既 down緊
原本隻GAME 得3 GB?

回名

謝師兄

呢隻同party有咩分別？

新入坑應該點做?

隻game無劇情
想點就點
diy設計一條女 之後未比你開心魚肉

sor等到自己都唔知等啲咩
我就係鍾意人工少女果種自由度
人工學園

其實有劇情
玩落你就知
中間有個劇情係條女走左路
唔係無劇情
你搵返佢
之後先有一d 特定動作

仲有一個劇情係你搞到佢好唔開心會有
會去左酒館
之後有野 你簡

睇咗成個post都唔知隻game叫咩名

俾你

呢間野 其中一隻game

要驗眼啦
#5咪有game名

咪撚益CD-ROM啦屌你老母

打少啲丁啦 盲啦

如果出人工少女4就好，i社咁多個系列只愛人工少女

AA都好玩

但aa2竟然無左1最好玩既元素，屌拿星

想佢換新engine出隻3

我記得最好玩果隻係有3姐妹係到又考技術

想問得部macbook pro係咪應該玩唔到？

搞咩整完條女再禁H淨係見到佢企左係度
禁極所有選項都扑唔到野

要滑鼠滾軸玩

我LOOK完個滾軸都冇料到喎

重裝完得反

honey select

我已經懶到成日淫亂開始

好多mod
你想要咩?

是旦啦 大家開心

sorry
PC

話冇左個file

有
uncensored mod好似搵

你入左room未?

隻game有冇中文化插件

有嘅
不過大陸野唔想用

裝得唔好先咁柒
重裝返之後入去已經扑左

巔峰之作

要咩card我盡量share俾你
你摸熟下環境先

有冇女星

冇
整又整唔到
搵又搵唔到 冇個似

有無d純情deel既

個post上左熱門

用一日造人仔 一個鍾玩完隻game

我唔知係邊到dl 無碼

整完之後可以點玩？重點都唔講，圖呢屌？

咁大個人都要人餵到埋口仲要咁串

可唔可以分享下D MOD

邊到可以dl mod
大陸網好多都話有毒

LM

玩左半粒鐘已經嫌動作唔夠多

10月13日都出咗新作playhome，仲玩Honey Select

玩Honey Select一定要知roy12呢位猛人，佢將DOA同其他遊戲女角導入Honey Select人物度，已經超越咗整人嘅級數

痴線架

小丑女

唔想有太多劇情
同埋今集劇情有d重口

咁應該點解決 卡關

EJECT左DISK1>MOUNT返DISK2>再試行

唔該巴打
有冇英文化

睇你點玩姐
不嬲都係呢D

唔係好明
都係卡左係尼度
應該要點做?

好易搵 google一search大把

要解鎖
熟練度 女角熟練度 性格都有影響

解決左了
唔該巴打

我down 左嗰file 佢話我Disk 1 iso 已損壞
點解咁

如果淨係想係illusion game card到下載d囡囡黎J下使唔使down mod

好似d卡就係mod

唔係
有部分要
有D 服裝都要另外down
卡只係character

最新出果隻 同 樓主講呢隻
人物係可以互用 Tim

最新個隻
仲睇緊馬賽克
等緊人整unsenor patch
最哀自己唔識整

uncensored 先岩

點解個個問咩名
明明樓主張圖有cap 埋個視窗名係左上角
自己google 啦頂！

自由度好低
玩兩玩唔想玩得畫質有提升過，你比多啲自由度我都好啊

放左入female個folder但無反應既？

多謝...........

可能你未裝mod patch
你試下裝wideslider patch 同埋ggmod

我係roy到down左一個,但個髪型同你既唔同

想扑野多D動作裝邊個MOD好

整完囡囡入到去淨係企左係到
到底點先有得扑

有冇咩mod係正/必down?

應該都裝左，
你hs既version係咩，可能因為我係1.1

重裝
尋日我都係重裝完再一入到去即扑

我係1.2

ggmod
wideslider
zesker
必裝
highheel都好正

其實我想升1.2但怕個d mod 同plugins 要重裝

好似大部份mod都係1.2用

新果隻PLAYHOME 有無英文 , 中文化.

得果果少少劇情
唔洗喇

如果識整人，整個熟人既樣，然後拎去H start
屌

要迫你玩熟練度
未玩到好深入

係創造女角 存檔果度先有返果個角色
要加返去其中一個可玩list 度 先可以係遊戲度啪啪啪

冇呀 聽講冇乜分別
我都冇4K mon

啱啱成功玩到了 但想問有無多p模式 睇番話有個夜襲模式可以做到 但要點先用到呢 咁多位巴打指教一下小弟

download最新個DLC就有 3P

整咁多個，最鍾意哩個

放出來睇下

???

大量card

我比較鍾意自己整

順便幫樓主推下啦

淫蕩鬼妹仔

純情學生妹

簡體漢化

好吖今晚放

露點唔敢貼圖

金髮大波舞娘

些牙

大把H漫H動用殘體
打個飛機理得佢用咩字

點少得黑肉

不過都好耐無掂隻GAME

尋晚先DL左果隻I社新作

暫時覺得無咩特別

最衰無錢買VR

根本日文 都睇得明

係咪即係呢個?最新DLC版係邊度搵到?

想問問各位有冇playhome 的下載點，搵左好耐都沒有
謝謝

邊有得Down.買正版啦

劉明跟進

有冇師兄可以解答下
我見個file係度

幾靚

最新叫 honey select party DLC

我同你可以做朋友
唔會爭女

做朋友？

好難出事

呢排玩緊女神feel

留名跟進

咁多衫嘅你個版本

舊版mod多
但新版畫面靚太多，都係新版好

新版

Play home
上星期五先出

呢樣真 d皮膚真實到

優化好左 反而順 步兵琴日已有

有咩

儲左好耐

我又要play home seed呀
唔玩都開來睇下先

留名

係WO

追左post都睇唔到粒seed，求些牙多次

點解有時幫D女換完衫 save埋, 搞野之前會變左第2套衫既?

同埋有時down左D卡, 又係換哂衫, 之後到搞野之前preview又變返default件衫?

估唔到有人玩hs
我買左大陸仔出啲典藏版,有巴打想要,又唔介意百度盤既話我可以放出黎

典藏版有咩特別?

card套衫未必係default套衫
唔同場景會用唔同衫
所以我鐘意save衫多過save人

係女唔區....

同問

垃圾中資5P抄登仔淨係識玩老翻

好似有keyboard shortcut換衫
V定c好似係

小弟作品

黎緊換新腦 ,

想問下win 10 係唔係都要用 ntleasWin 之類既software?

GOOGLE 左 , 有人話用 Locale Emulator

我無郁過阿, 係執靚哂之後, 去簡女個到, 條女D衫唔同哂. 有D卡既女連衫都無換到

好想自己試下執下, 而家都係down人地D卡, 想微調下都唔得

玩左大半年都厭曬

依家都係J人地用game整嘅漫畫

D衫有分房

好, 一陣再試下, 唔該巴打

屌你， 岩岩下載左playhome, 執個男主角樣執到就死都係靚仔返少少

你係咪冇save呀

seed呢朋友?

建議真係轉玩playhome
動作順好多， 畫好左

上面有, 已經down緊

條link得個word檔

same
上面位巴打可唔可以放埋解壓碼?

word檔Down完, 入面有哂link同pw,

E, 睇錯, 以為要新版seed

另一隻game黎架老細

有download pw冇解壓pw
呢位巴打你down完都解唔到壓

咁唔知了, 一陣再睇睇, 仲開緊工

痴線佬 你想咩樣

我都係用locale

邊度有得睇?

我都搵唔到, 想買都買唔到阿

只要一日有新女 就唔會厭

搞到了, Down完準備開心玩

想問下點解+左人但唔見佢ge?

巴打可唔可以講下係邊到

比左20人仔買左了

用豬付寶?
我香港俾唔到錢
過10蚊俾你開心share ok?

錢就唔洗啦，不過唔想益cdrom

加我tg sd比你

隻プレイホーム係咪買隻VPN跟住去dmm買就玩得?

隻game真係痴撚線
每次開game都起碼丁2次以上
會否時日無多

要買嘅話
買 唔駛VPN
買完download 要VPN

梅花間竹丁緊HS同PH

我想問HS玩MOD係咪就咁解壓縮完之後就拖個abdata落去個file到就得
我咁樣做左但唔work

係
你邊個唔得
因為確實唔係個個都work

點樣mount返disk2
電腦白痴求教

已經買左purevpn 但dmm好似話地域乜乜乜 等佢維修完個網睇下點先

新game 都就出/出咗

2B

好多2B都流
你試下呢個

有d拖完要run一次hir先有效

好似好正 收工down黎玩下

點樣睇自己個版本係幾多
我上網搵教學話要1.20+dlc全裝先裝到plugin,

另外我裝果個(應該係dlc)
"ハニーセレクト 発売記念追加データ＆ハニースタジオ"
佢彈左個咁既野出黎 睇唔明

巴打可唔可以share埋

Roy12個個呢？

果個我都唔得

好似得實體 咁應該點買?

識玩一定down doa果幾條女
似到根本係暗榮d人自己整

冇play home DL版喎

到時去日本買實體先

咁我再試下 唔該

佢係doa 直接copy 個模組 架

呢個2b我用會變左mok嘴

係咪冇裝moreslotid?

點解擺張png係userdata就可以load到個角色入game咁神奇既？

Playhome 好似有啲沉重
有冇啲輕鬆啲嘅推介?

可以用女做主角仲好
嗰陣人工學園用女角玩班男

有阿, 不過我有好幾個2B, 其他用到就算, 太多MOD都未搞

honey select已經好輕鬆

有陣完全去唔到簡女果度
條條女都自動波上門
一係就成日兩個黎 要3p

因為png入面可以裝一d文字訊息。
入面會有晒條女既數據
好似係

點解上網睇d教學咁複雜嫁
又話要將d exe drag and drop落ipa到,
新果d roy12 mod又要裝slotid同moreslotid

drag and drop完d exe落ipa到係咪會多左一個新既捷徑出黎？
我drag完佢純粹開左個黑色視窗出黎 咩都冇,
同埋可唔可以解釋下slotid有咩用同點用法？

想打個j都咁多野搞

個視窗寫咩

PlayHome人樣可以較啲位總係覺得冇HoneySelect咁仔細 較極都差唔多樣咁 皮膚色又冇得變

我都覺得PH好似冇HS咁好玩

好撚好玩喎

有無一開始說明個條女

有

看板娘係咪屌極都唔會攰

皮膚色變到藍色都得喎

我唔識揾

尋日down左playhome
佢啲吊帶絲襪點解同HS一樣得個襪頭無絲襪？

CLS 劇情

呀妹同家姐追全你嚟含 爽到

已經搞掂
但係仲未裝slotid
唔撚理住 打J要緊

Ha nr

點開
玩左好耐狀態都仲係抵抗

求教啊
J完一次之後 唔知點解好似中BUG 入左編集 但一個囡囡都冇
之後禁咩都出唔番去 除非熄GAME

HS好似開心D
我崇尚快樂性愛

good job
但我明點解我呢個post咁多負皮.....
因為啲人唔鐘意我啲女..........

快手整自己D女好過啦

我慣左由抗拒或者嫌開始玩
最後變最高好感

屌隻PH太新
衫未夠多
等靚衫出多D先可以放膽J

係架?
我以為會keep住乸口乸面添

想問Hs 啲人物卡down完邊

搞左好耐都仲係抵抗
幾時先會墮落

想問Hs 啲人物卡down完放係邊

Userdata

全部大波

現架連登仔既電腦水平真係越黎越低

其實有咩方法可以照住朋友個樣整

真係唯有一樣一樣慢慢調 ？

你整完
咪直接sd 圖過去問

似唔似你啊
佢話似
咪得
咁都要問

人地即刻報驚

illusion
我細細個就聽過呢間game廠

裝左IPA WIDESLIDER果D之後 RUN一次佢個patch & launch 隻game會黑畫面 係咪姐係唔成功

ph懶得慢慢刷怪升lv 直接拎人地爆機save算 多左豹變 脫力體位 好正

唉 我卡左好耐 等我好心教你啦
開disk1先 見到就你個畫面就去番this pc到eject disk1
之後先再mount disk2
再禁 再汁行

自己唔得就再試多啲啦

send左，佢唔覆

點解唔直接裝硬盤版， 方便又易剷

我係巨乳控

一係咁，你upload上黎先啦

放完D卡入userdata但入game唔見有
有無人可以話我知係咩問題

PlayHome四個屬性滿晒之後點?好似冇咩變化

頂 我都係求教
係咪要update

想問下呢類GAME有冇得set夾腸玩
同埋系統需求大唔大,我得gtx750
唔知玩唔玩到

我都想咁講

HS一定唔得
PH有可能

有
夠玩啦

不如咁
俾你朋友張相我地
我地幫你整
之後再俾佢睇似唔似

我都卡左
開發哂都仲係未墮落

屌，丫豬丫狗都有acc啦
益乜鳩

Playhome整左人要H，係咪一定要套落其中一個女角度？好麻煩，同埋我用解碼補丁，得男有碌嘢，女嘅下面一塊無隆嘅肉 仲衰過有碼

求教

其實呢呢

即係要破晒

咁又唔洗

近排睇緊反黑,諗住用陳雅婷黎做版整樣
整左成晚都唔似
仲要好7

都OK喎
最難係面頰

同埋個鼻囉
真人個鼻高d, 大d
第一次跟住一個真人黎整樣

唔知點解我就咁雙擊就掛咗 咩都唔洗裝

係
其實一個樂趣嚟

全力老翻中

cm2可以整雷姆雞出黎屌

Abdata無搞過 係咪要down啲野
淨係down左mf patch, wideslider同gg mod

而家同完一條女做完之後想再搵過佢就hang機
知唔知咩事

可能save file炒左
或者條女俾你扑到傻左

點解咁多人鐘意佢

隻game係down呢條link

變左咁 之後就唔郁

CM3D2巴打地點開隻GAME
我裝完佢開出嚟黑畫面

我發覺係做唔到酒粒位，因為觀骨就算推高，下面推到最低都冇酒粒位

你要改大個鼻頭，佢個鼻頭最大都唔會好大，好多樣都整唔到，仲有兩邊顎骨唔一定係全斜，冇得横少少再斜落去，其實好多樣做唔到

隻game整唔到個鼻梁漸闊，一定係成條鼻梁成一直線，其實好多人個鼻梁係漸闊

拉前面豬登可能得

[/quote]

你要改大個鼻頭，佢個鼻頭最大都唔會好大，好多樣都整唔到，仲有兩邊顎骨唔一定係全斜，冇得横少少再斜落去，其實好多樣做唔到[/quote]

HS已經證實唔得
PH有啲機

有冇巴打個HS係裝hongfire個EMF patch
裝完再開wideslider 有冇自動跌返落去 ver1.11??

點解roy12個2B得body冇連埋件3
有冇巴打有2B件3可以share出黎？

另外想問有冇d咩clothing pack係必裝

你要改大個鼻頭，佢個鼻頭最大都唔會好大，好多樣都整唔到，仲有兩邊顎骨唔一定係全斜，冇得横少少再斜落去，其實好多樣做唔到[/quote]

HS已經證實唔得
PH有啲機[/quote]
其實唔難

想有冇人有個咩HS典藏版pw
有冇巴打好心可以share

HS已經證實唔得
PH有啲機[/quote]
其實唔難[/quote]

其實唔難系列?

上面好似有人share過

個個唔係黎 典藏版要比錢

開disk1 disk2先 見到就你個畫面就去番this pc到eject disk1
(唔好禁走呢個視窗)
之後先再mount disk2
再禁"再試行"
講到好清架啦

好多鬼佬都係整juila

有限技術之下成品

就係酒粒點都整唔到，同埋下抓側睇又未必靚

Av女優？定

幾靚
鵝蛋臉已經好難整

竟然唔識Julia

有無人玩緊新GAME PLAY HOME

在下
練習緊整人

有...但係玩好耐都唔升佢地D野....down左個full save算
阿媽好正

Full save 不如唔好玩

PLAY HOME根本就唔係D咩凌辱GAME
明明就好歡樂

刷好麻煩 冇咩意思
劇情好似都冇乜 睇人講算

扑野都嫌麻煩
你係咪男人黎

劇情先係重點喎

樓上個典藏版係咪有密碼share

由抗拒扑到慢慢變淫賤好正喎

偽抗拒

男主角

我係咪走火入魔了

睇完劇情笑撚死左

我都係上ZOD買人地D囡囡
D大神好撚勁連衫呀都整埋

小弟不才 點解裝完uncensor個閪都仲係塊無窿既肉, 碌j仲係打晒格仔

都未有真係掂既uncensor

我都係...

因為依家好似得一個版本係真係有整好哂、但個個係收錢所以你普通dl到個d都係咁

個人建議你可以開個zod account 因為其他垃圾forum都要vip仲要係偷佢地資源

有無仿真人既人物卡share吓
上網搵極都無

你想要邊個,幫你搵下

綠色眼
其他

限速慢到嘔
定有巴打可以分享埋乾淨雲
我DOWN左幾個都登入唔到

有無亞洲女明星?
最緊要似
之前搵到個楊冪好真
但用唔到係playhome

百度開個AC好難咩
大陸D seed基本上個個都係百度雲

入唔到喎清

PH出左無耐,D人整個D女明星仲係一般 暫時見到明步同林志玲

我得喎

有冇林志玲睇吓

點申請百度ac,
冇大陸電話冇qq

有冇楊冪睇下

真心唔記得 我個百度雲AC係我GMAIL AC
但其實你求其開個QQ再整百度雲好似都好快?
如果你要玩HGAME,大部分破解同中文化都係UPLOAD係百度雲,你無AC都幾煩下
(利申:唔撚係想SELL支那野但真係方便,起碼無個D垃圾upload website 10分鐘先可以DL一個FILE個種限制)

求其GOOGLE搵,好撚似

屌我等緊多D人整好多D mod俾我download.....

我將張上網down圖放左入female個folder (跟足step)，但點解有時得 有時會唔得既？
捉唔到路
求賜教

我老婆大人
絕不share

jpg黎, 要就自己diy png檔la

play home邊到有得買？

down 啦 冇可能買到架啦

呢度有D巴打堅係高汁
又善心 又有料到

樓上比20蚊人仔買個位巴打係咪係簡約買?

btw有無巴打鐘意動漫系畫風 可以玩下CM3D2,基本上所有動漫女女都還原到

ph d mod 點用？

上網search 都冇咩教學

睇個hs d 教學張個mod 放入 female 個folder 入面就得 ,

ph 都差唔多？

咩MOD
衫?

衫 , 角色 同 無碼mod都想知

角色就直接放落去FEMALE個FOLDER就OK
衫有2種,一種就直接換左個GAME本身有既衫,即係本身個件你就用唔到
另一種就要安一個叫做MoreSlotID既MOD
無碼之前就講過,未有好既MOD

有無巴打知點解決個moreidslot_ph error
Moreidslot_ph.patch.mod (string path)咁樣

你係咪未更新到1.1就用左1.1個個MOREIDSLOT?

Game ver 1.2

THX 巴打

你依個係咩ver.

其實係裝mod影
用左複數女僕攝影 同埋 pngplacement

我之前更新中文包個陣整錯野成個GAME玩唔撚到,依家重新DL緊

CM3D2好撚多MOD有排裝
BTW後緊又出新

所以我都唔敢改語言
裝左太多mod唔想重裝

新個個觀望下先
起碼出左一年先多野玩

3DS加強版
仲要唔知D MOD用唔用得返

咩GAME黎?

有無link?
無留意準備直接出新game
以為會dlc x2046

但日文睇唔明劇情

你當係CM3D2 REMAKE

啲新feature 仲衰過原版既mod

有無人download左 PH_Uncensor_v1.1?
mega岩岩block左
希望有好心人upload

望左好似完全一樣

咁唔清楚啦

幾正

多謝你先

我今晚如果得閒幫你上zod望望

请确保游戏版本为v1.1再使用

用法:
解压所有文件到游戏根目录运行MoreSlotID_PH.exe,如果你只玩一个版本那就选对应位数的选项然后回.
如果你不清楚或者两个版本都玩的那就运行两次两个选项各执行一次.如果没特别提示,新版本能直接在旧版本上照常运行即可更新.

佢咁既意思係咪只可以V1.1先用得?
定你個個MOREIDSLOT唔係V1.1?

好難整真人
想整權力遊戲個dany整左好雲都唔似

有冇巴打知道點樣整無碼
同埋啲dlc要點樣裝

只多整多2個年紀出黎
CM3D2唔落MOD本身臉型點整都係少女
想整姐姐/人妻角色一定要裝MOD先整到

有無整d香港明星睇下

咁都係唯有慢慢等佢出MOD
巴打有無用過佢個VR?

我樓上有講

Lm

有錢我都想落vr玩
btw 知唔知有邊度可以放cm3d2 相？
想聽下意見

裝左playhome , 想問下d mod 擺邊個file ?

同埋ipa exe 要另外裝?

Moreslotid 係1.1 ， game就ver 1.2
可能要降到1.1先用到。
唔該哂你 我唯有等moreidslot出新版本先再試

部電腦太廢 開hs都lag

我個陣有諗過買，但好貴同埋其實無機會玩

唯有睇人玩

上一頁有講

卡係度,重裝幾次都係咁咩事

好想打J呀

係喎，唔該巴打，玩到了

人

新手上路
各位去開邊到搵mod?

爬左文再問

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

喺街睇到笑撚左出聲

邊到有囡囡dl ?

ZOD

點申請ac

又唔比申請啦咩？
我上星期先開左個，就咁用email 就得

琴日先開完

有咩網多人物卡dl?

唔慢咩
我上佢個網load好耐

個慢真心慢，有時要load幾分先開到一頁
不過d mod好齊，有心玩值得開個a/c
或者去 hongfire，個到有板係PH，ZOD 有時都係share Hongfire d 野

佢夜晚好似好慢

但無計,又唔洗VIP,又好多大神

咁樓上個位巴打問咩野

hongfire都有character sharing thread
但可能主要係鬼佬，未必啱口味
Mod就真係hongfire齊d既

申請到了,
佢d post好複雜
到底係要比醬油買,
定係可以就咁下載佢d圖

要比醬油

巴打有免安裝link? 搵左好多都死link一係就用百度

前面唔知邊頁有嫁...

比醬油，但醬油簽到一次送10個,買一個POST大約2個醬油

PO咗好多次...

寫埋個網出黎都唔搵

屌...
有冇人有用linear rendering experiment,
我唔撚識用
想問下你地用邊個cubemap睇落最自然

More slot I'd 出左ver 1.2 得左

Btw我想講我dl左個HS15.0 包千幾個人物個個版本，好撚lag 可以點做

其實啲mod係點用，新玩唔識整，想加小丑女，求教學

追post

我睇完都唔係太明，係咪叫另存張圖然後放入female folder就叫得？但佢地又話有patch要裝，但我見之前有條link又有兩種唔同patch

唔清楚 可能太多mod

首先你個小丑女個人物SAVE係一張PNG,個個要放FEMALE FOLDER(唔係是但CAP一張相就叫SAVE)
第2,佢套衫如果GAME無的話,就要安佢套衫個MOD,有分2種,理論上一定要安MORESLOTID,再跟佢放就得

其實主要睇番邊款MOD(衫呀無碼呀依D全部都係MOD)再放邊,正路你DL個度有講

垃圾GAME
希望PH遲D唔會咁樣

打丁打到傻左
係咪又down 埋D 大陸乜撚野優化完全漢化版喔

J咗成年
成班roy12 DOA啲女女port晒入去
連DOA DLC嘅不知火舞同直虎都有
呢兩個真係最高還原度亦最好J

依位巴打玩全日文正版?

原裝日文版
其實唔難

點做到
求教學link

紅葉都正

其實Marie都好真
但太蘿莉真係J唔落
如果roy肯做埋三國無雙啲女真係虛脫

好似佢定時定侯會問搞投票 問人想有咩角色
巴打一齊集氣?
推到出佢出Dynasty Warriors女角
最想要4代甄姬
好撚大波
樣又淫

太好J